# Брендбук

Ця група документів описує всі матеріали та ресурси, пов'язані з ідентичністю бренду та дизайном проекту.
Вона включає в себе файли: бриф дизайну (Design Brief), рекомендації щодо стилю (Style Guidelines), логотипи, графічні елементи, шаблони дизайну, фотографії та інші важливі матеріали, які визначають візуальний стиль та естетику проекту.
Ця група документів є централізованою точкою доступу до всіх необхідних ресурсів для розробки відповідної ідентичності бренду та дизайну, а також забезпечує консистентність та візуальну єдність у всіх матеріалах, пов'язаних з проектом.

- [x] [Назва бренду](brand-name.md)
- [x] [Бриф дизайну](brief.md)
- [x] [Вказівки стилю](style.md)